(whatsapp group )90後廿四小時乜嘢都講

而家暫時一半男一半女 冇偽娘
有興趣入group 請pm

或者直接用呢個都得